（武術撚)覺唔覺得打柔道既男仔特別型

唔覺

你個ex打柔道？

空手道先係最強既武術

我認為空手道先係最強武術

空手道對柔道 我估空手道捱唔到1分鐘

打緊
覺得自己少少型

外賣仔都打唔贏

師兄邊到練開 交流交流

個樣掂既，打乜你都覺得型架啦

濕哂

一腳捨身踢ko你

係南華學
Btw仲有打bjj,不過停左了

有無興趣一齊玩BJJ
大圍兩個人去有優惠 六千蚊玩兩年
Tg:Chunho96

兩年無限去?
九龍?